義士跟本唔會驚牛屎佬

我知大家依一刻都好嬲，但係好可惜我地已經中哂計！
有人話中共就係想我地內鬥，錯！班牛屎佬跟本無資格做香港人！

香港政府已經無能力收拾殘局。依家成個大局就係中共插手，高調撑警犬。先挑起我地情緒，然後引我地開多條戰線。大家要知道，元朗呢條戰線唔係一日搞得掂，而且要大量義士。我地就算727去完，佢地都唔會滅團，反而警犬就有大條道理用打鬥傷人名義拉義士！咁樣我地既戰鬥力就會削弱。雖然警犬一定會放走牛屎佬。但係牛屎佬既戰鬥力都會減弱。呢個時候中共就會出黎救牛屎佬，可能會大量係中國引入死士刀手黎香港，以黑社會報仇名義去搞事，傷人，好似今日咁製造白色恐佈。大量義士一定義不容辭去開拖。然後中共會以呢種形式loop幾次，再不斷拉義士。當義士處於劣勢，中共死士佔優既時候，再用警犬出黎平息拎光環。到時民意就會去晒佢到。

經過琴日我相信民意有小少轉向我地，所以呢一刻我地反而要集中人力物力對準政權。記住我地既義士好珍貴，一個都不能少！君子報仇十年未晚！唔好忘記721義士既付出！

我無野講

起底令佢地精神緊張其實係最好無限戰力